IQ 題 咩職業最開心？

咩職業最開心？

冇可能秒啦掛

jm9

畜龍 因為有冰hi 煩惱bye

幫人撩耳屎最開心

唔係btw 警嫂仲開心

兩隻字嘅職業

兒子

IQ 題呀屌

弱智

睇得出

因為弱智兒童快樂多

廚師

工程

iq題

why

啱唔啱先？

no but why

cheers

五毛

錯

醫師，因為好easy